［乘勝追擊］必須上國際線

講明即使對家種票假票被投票
都輸比熱愛民主既香港人

唔好要打飛機贏幾多幾多
冇撚用架